其實藍絲表面反黑衣 心底其實不知幾咁支持佢地

有個廢老親戚不知幾咁支持黑衣出來反抗
佢話唔係黑衣出來幫手邊有咁多收錢活動參加
所以佢話雖然有出來遊行示威口叫止暴制亂
心底其實係想運動一直持續落去

呢d人有錢有著數就得，理得你民主定極權定警暴